波鞋撚入 有事請教

點解啲冇鞋帶嘅鞋中間個位特別窄
同樣嘅碼數 連腳板底都托唔哂
著落奇奇怪怪咁
但明明唔係咁窄都應該唔會鬆出嚟
定係我錯覺？

推推

推

你前足定後足係咁？

後足

老鼠安，你返大陸幫手食晒d豬瘟豬未？

remind下你OIE<陸生動物衛生法典>,你唔係咁冇常識呀？

食唔哂，太多

嘩小氣到得人驚

你個大陸仔慢慢食啦，我實撐你

撐你又話小氣，支持你論點都唔得 問你拿貼士係咪打劫你？

祖上n代都係香港人
大你老母陸

虧你仲記得

祖你老母咩，大陸仔就係大陸仔啦，咁愛中國豬咁有常識
我會記得你,咁為黨獻出一分力呀，全靠你d豬瘟豬先解決到
近排仲有秋行軍蟲比你食，你就好，食飯唔使錢